一人一個 一早已經放棄咗香港人嘅行業

藥房
金舖
酒店
海洋公園.

仲有d咩??? 大家分享下

歌影視堆垃圾賤畜偽人

電視
報紙（蘋果除外）

紀律部隊

紡織

高級雞

航空

特手

化妝品
而家睇住啲化妝品店靜過鬼真係好心涼

狗